浸大撤銷劉子頎陳樂行停學令

浸會大學「佔領」語文中心風波有新發展，浸大撤銷學生會會長劉子頎及中醫學系學生陳樂行的停學令。

浸大鬧出不滿普通話豁免試評分機制的「佔領」事件後，浸大校長錢大康宣布，將劉子頎及陳樂行暫時停學。但隨著兩人早前親自到語文中心向相關教職員道歉後，錢大康對兩人的致歉舉動感欣慰，指校方會重新審視兩名學生的暫時停學令。

咁係咪可以收回道歉